Levante 裝rav4 頭崩巴包圍

成日比人話百三萬車曬命 想低調d 變返雙田先

豐田始終都係豐田

RAV4真係見過路面上最多改裝case既SUV
又林寶又馬莎

RAV2狗肉新寵兒

仲有defender/g class嘅jimny
不過因為size同原版差好遠
當係可愛版囉

RAV4套TRD包圍係幾靚

Rav 4 有冇推背感

好有推感

不過係推頭

Rav 4 係咪4驅

今代叫Rav2

2=2轆驅動

真係唔知

上代都仲係
今代日本都係
但係港行就FWD

上代a class黎？

邊到似？